cuhk悔終生，hkcc更稱心

因為可以輕鬆爆4入hku

弱智hea讀都輕鬆爆4走後門入三大

所以讀中大既係更加弱智，因為弱智都入到hku

整臭曬HKU個名

點撚樣呀 宜家興用第二分身呀

你咪叫連狗bam我囉